[Eddy打機] 5/5 Spec Ops: The Line / ???

今日2230 開

先玩Spec Ops: The Line
聽講係劇情好好嘅 TPS GAME 講美國人係杜拜嘅故事

之後有時間就玩啲ON9 GAME 啦

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦

YOOOOO